埋離睇啦，我性生活唔協調呀！

出去叫囉屌

我同你相反 女朋友好大食 要到我怕

認真，冇愛ge性射完好寂寞

點大法？每次獨處都要你扑佢

唔知你幾歲，拍拖都咁少性生活，結左婚生埋仔你一定後悔

我諗都係房屋問題啦 唉

我都係
我左手性慾好低 但我想要佢都會滿足我
個次放大假係屋企日日打
打到宜家隻手震到唔識停

唔係唔想
係唔想同你姐

你試下同佢講下 有個共識 的確係嘅次次見到都扑 佢可能會覺得你 當佢係洩慾工具有性冇愛

你E啲叫(柏金遜)呀，乖啦睇醫生啦

你危險d wo，去旅行咁relax都唔比好難再有更好機會...
處離嫁啦你條女，拍左幾耐先？

係咪你要得多

冇得救的
係咁就係咁

只會愈黎愈差

咁又少左d 你好可憐

基帖is so gay

屌你老母唔好乜撚野都gaygaygay啦 煩唔撚煩 唔撚可以有女朋友

依家都冷感
將來只會越黎越少

會唔會係你無一次滿足到佢?

扑撚到怕

你同樓主交換女友囉

同我情況不樣

同我協調下：）

我覺得有機

「自從上次去旅行日日扑，扑到佢怕左 」
任何野都要適可而止

牛扒好食，你都唔會日日狂食，餐餐食啦
食到第4日你都厭，食到你驚 聞到見到都想嘔 之後？提起牛扒 你都驚呀 你女友同一狀況！

same 拍左5年半 由一開始一兩星期一兩次 到依家一兩個月先一次 依家佢都唔投入 只係為搞而搞 無靈魂上既交流

自己打多d飛機囉

會唔會係你同佢做既時候佢唔舒服 你比唔到快感佢 你女朋友係處照計你令佢舒舒服服 佢點會咁既反應

分手啦

有冇評估過自己嘅技巧?

其實如果佢都enjoy嘅 應該唔會咁抗拒
係咪你成日整痛人？

一係佢唔夠愛你
一係你唔可以令佢享受

自己打飛機啦
你掛住性既話 一定少好多甜蜜幸福

冇得搞架喎
遲早忍唔住出軌，純粹性愛嘅出軌

有D女人諗好多野
你扑得野多佢會覺得你當佢肉便器
而唔係鐘意佢

講咁耐都未有絲打意見

霎時間就佢唔扑 到時又屈你出軌

唔關事架, 係普遍香港女仔都唔需要性, 只要愛,
你只能選擇接受, 或者分開,

仆街啦，又係wo
男字絲打請現身
好需要妳地ga意見

你講到見面十次有9次都係留係屋企扑野
聽到都唔開胃
同call雞有咩分別

屌你，咁你咪一個星期抽多時間陪佢，例如見四日扑兩次咁佢感覺咪好啲囉，你次次見都話要扑緊係怕咗你啦，點知你係真係鍾意定純粹當佢洩慾工具

交換

唔關後唔後生事 啲女十幾歲咪又係係咁扑野變左流動公廁
計我話你條女可能唔鍾意男人

可以試下製造下啲淫亂嘅氣氛
攪緊嗰陣讚佢好淫啊 係咪成日出街畀男人望之類咁

樓主次次扑完就訓？

同我情況一鳩樣 難得揀到個超大波童顏女友 但係要扑果陣求又跪先得 男人係原罪

我結咗婚先屌

其實可能係佢覺得唔舒服或者痛
但又唔想同你講驚你唔開心
所以就避

打飛機唔得㗎咩？

冇晒尊嚴成隻狗咁
i know that feel

屌你老母 次撚次見面都話上屋企
你個腦係咪淨係得搞野?
次次出街唔諗去邊 淨係識講上屋企
正仆街 我做你女朋友定係做你隻雞呀
食屎啦

我另一半鍾意刺激
例如玩sm佢就會好high

Point係性生活唔夾一定行唔遠，
佢講得出唔想見面就扑咁你咪唔好咁狗公次次都想扑野囉，打個飛機先見佢。等佢好奇你唔搞佢佢就會主動d啦。如果你唔要求佢永遠都冇俾你咁你絕對唔會想同佢過人世，及早抽身囉

同樓主交換咁就大家都好！

屌曬你地老母
由啱啱開始到而家三年
我同條女都係一個月一次咋（佢仲要已經話好多）
仲要次次都book酒店 因為雙方屋企都唔得
但係條女又唔過得夜 所以夜晚就走左
得返我一個人係酒店打飛機
你地一個星期一次 兩個星期一次仲要咁多野講

老實講除咗m come前後特別想要之外
其實平日真係無咩感覺
有時訓得唔好/夜訓/做野攰就更加無感覺
同埋情調真係好重要

以一個有潔癖既女性黎講
土地問題因素下 酒店好過時鐘酒店好多

得返我一個人係酒店打飛機
屌你老母sorry笑撚到停唔到

真心唔好比壓力佢
唔好成日一有獨處空間就話要扑
佢都可能好驚滿足唔到你，令到你唔開心
但其實佢自己都好大壓力
講真如果扑野過程中係痛係唔舒服既話，調番轉頭如果你係女人都唔想扑啦

其實佢應該係好愛你
唔好覺得佢唔同扑就等於嫌棄你或唔愛你
只係對女人黎講
平時能夠同你一齊笑下玩下傾下計已經覺得好sweet

比d空間比d時間佢
有時佢feel到你係呢方面係會體諒佢
或者係過程中你表達到你好愛佢好錫佢
佢可能就會有想滿足你既衝動
因為佢都係好愛你

可能係你技巧唔得 或者氣氛唔夠好

唉怕咗你，我抵諗d同你扑喇，房錢大家一半半，你屌我十次比我屌返你一次就ok

女朋友好似好大食 本來每日一次 依家一日三次

差唔多啦

咁又冇理由迫佢既

屌，hat feel

你俾唔到高潮佢呀,牙籤仔.

一開始係怕怕醜醜咁 比我調教到出街又會撩我賓周 同fd開Skype打緊機又會追撚含又奶我屎眼 一打完就騎上黎

奶屎眼 吹大d

老老實實 女友如果做愛痛有咩可以做

已經比佢奶到冇晒刺激感

拍拖一定要扑嘢咩

次次獨處都想扑會反感
利申絲打bbg

我都想知
每次插入去，佢痛到仆街個樣都心痛

Btw好似話係唔夠濕

你可以買ky試下先 點解好似自問自答咁

有時未必唔明你
只係次次都咁，覺得自己做左肉便器

屌你老母留撚埋TG點夠你玩呀

仲有試下叫對方飲酒 應該會無咁緊張

自己打飛機仲爽啦

兩樣都有試過，情況都差唔多
可能搞得少

惡性循環黎

或者如果方便 其實可能要睇醫生睇下原因

[hide] same 同男友每星期都會一次 我都會比佢
但講真係唔想佢失望先比 而唔係我真係需要
我個處係比左呢個男友 佢成日都問我有冇一刻係自己想而去做
但講真拍左差不多一年 真係冇邊次係我主動撩佢扑
我亦從來冇試過自慰 有懷疑過自己係咪性冷感 求解答[/hide]

屌 唔識hide on9左

你話佢同你一齊拍拖既時候
又拖住你又對你好好
成件事根本好sweet
其實女人就係甘簡單
呢d行為好明顯已經表達緊佢好愛你好enjoy同你相處
你自己都應該感受到

我明白男仔有需要係好正常
調番轉佢都有自己感受同感覺
一切慢慢黎唔好比佢覺得你逼佢
成件事會好好多

所以希望你地唔好因爲扑野呢點搞到大家都唔開心
唔好搞到佢覺得扑野=壓力=驚=要避
你自己都學習慢慢體諒佢
試下獨處既時候簡簡單單甘過
攬住睇下電視又好、攤係度玩下電話又好、傾下計都好
起碼令佢覺得原來獨處時，你都唔係淨係識諗咸濕野
扑野過程中亦都試下向佢表達你有幾愛佢錫佢
一定會好好的！

如果你唔係好怕羞 其實可以問問婦產科
仲有你唔鍾意原因係咩 無感覺定係痛，定點？

我同樓主同埋上面幾位巴打情況係一撚樣
就算樣樣野都夾
性唔夾 真係會覺得行唔遠
次次要求都發撚哂脾氣 又求又盛
冇撚哂尊嚴
辛辛苦苦 插幾下就話夠喇 真係幾下
然後一野抆出黎 仲喺到問我正唔正 舒唔舒服
一唔答舒服 就發撚哂脾氣

上面喺留言到比負皮果啲巴打 我都唔知你地咩心態
冇試過既話 你地係唔會明
你試過既話 你會好後悔 點解連登冇得回收負皮
利申：對上一次已經係4個月前

屌 講撚中我心聲

隔2-3次見面扑1次

咁咪去打飛機囉

同你相反
係咪你滿足唔到佢呀

分明係你太細太軟

一齊飲酒之後先做啦
飲完酒就好想扑野是常識啦

睇黎我都咁了

講咩心理、態度嗰啲
係有影響，但樓主依個男朋友如果真係好唔稱職，一早俾人飛左
個癥結一定係床技同硬件
屌得佢唔爽，甚至整痛人

如果相處上無問題，大家又真心愛既，你就要慢慢感染佢喇，前題係你肯唔肯花心機時間，
想知再講多啲
利申：絲

我扑野扑撚到條腰依家都痛痛地

你唔洗扑咪幸福囉

女人比較重視感覺, 如果你喺過程中俾到愛既感覺佢, 就算佢無高潮都會覺得滿足

你由頭到尾都話自己有需要, 所以想同佢扑, 聽落真係有啲反感, 好似只係幫你發洩咁, 女人想聽到既係我好愛你, 所以我忍唔住, 想擁有你

愛既感覺--->前戲, 問多啲咁樣舒唔舒服, 俾佢感覺你重視佢, 另外環境, 浪漫氣氛, 温柔既語氣, 都有幫助

樓主條女係咪性冷感到連幫打飛機/俾你掂到廢撚事個隻level??
如果係做人世就分手，你地係冇得救架喇，否則肯撚定會後悔。

就分得 (分咗)

屌 男人真係好撚滿足
太chur又話人雞 太淫
無乜性慾又話死魚
真係單身好撚過

唔洗多謝我，積極面對啦，冇人會笑你嫁

同你一樣 都係專一女友
開頭聊下都會扑
但因為有次佢以為遲左黎M 原來係自己以為會幾個月會早幾日黎 其實都係正常日子黎
依加就怕會有左 可能2個月先得1-2次

有冇人明曾經得到但比人收返係咩感覺
利申：次次都屌套 同月尾先黎

唔係！！！
同居先唔想扑，一開始同居日日落唔到床到半年後已經一禮拜一次交差咁。日對夜對始終歸於平淡⋯⋯
認真，我覺得想結婚真係唔好先同居

比番d獨處時既安全感佢
做下其他簡簡單單既野建立番先啦
樓主加油

樓主技術性問題姐

點解我女朋友會Like 每星期一兩次

認真去叫雞
做得乾手淨腳唔好比條女知道就ok

咁既藉口都信？佢一係唔鍾意做，一係唔鍾意同你做，如果佢係享受，點會覺得自己係洩慾工具？

樓主第一次?
下下chur到咁女仔都驚啦
利申: 開罐頭高手

旅行日日扑有咩問題

樓主明顯做愛交唔足貨

我就算射左都會插到條女高潮先收手

如果個日力不從心，都會用手或者用玩具

次次做都唔爽，俾我係女都唔撚做啦

哈哈哈

見到咁多朋友好開心

飛咗佢，搵個大食女友

其實睇你咁講 平時相處佢唔係唔愛你嫁啵
唔愛你就唔會咁開心又餵野食啦

但重點係你地一星期出幾多日街先？
如果一星期一次 而個次拎黎扑野
好多女都唔鍾意啦 會覺得你當自己係性工具呀

呢啲野真係慢慢黎 有需要自己打下飛機先啦
同埋你要令佢享受扑野 做多啲前戲呀咁囉
當佢知好爽個陣應該會改善

想問吓樓主
係咪每次見面都會要求獨處?
十次見面有幾多次係你主動提議/要求獨處?

一定係啦，通常過左更年期先好需要，而家你女友太後生啦

講真 隔幾日就扑既話 你同佢都會覺得厭啦 反而隔耐d先扑 個感覺都唔同d啦

佢大我8年
一星期兩次算唔算正常

我覺得你應該同佢去下唔同酒店，試下唔同環境，睇下會唔會好啲
以前都有試過會覺得條仔嚟親屋企都係為扑嘢，但其實事前睇下戲，煮下飯仔，唔一定係性嘅前戲，都會令氣氛舒服啲，可能唔好一上嚟就壓佢落床，睇場戲先囉

我之前都係咁 好快就散左

廿頭後生？
幾多人十幾歲就搞到天昏地暗

仲搞？

去祖記搵老豆啦

lm

你女朋友有兩部電話

一齊三年未扑過

條女掂都都未掂過我條巨龍
我連佢塊西都未望過

去旅行都無得扑

邊個慘啲？

男人角度平均幾耐搞一次，但女人角度係平均見幾多次面搞一次，大家把尺都唔同。

男人有生理需要，但女人要行街睇戲食飯，就算搵到個宅女唔出街陪你打機睇電視，都唔會想每次見面都搞野。
可能搞野只係一兩個鐘內既事，成日流流長有大把時間做其他野，但女人唔會去計百分比，只會記住有定冇。

真男人

你有問佢過佢唔比？

肯定你技術未到家，得你有高潮
你坐過山車佢坐輪椅...

我果個都係

[member]認真答你，因為扑野唔係重點，而係同你扑要去你屋企，又要訓一陣，又要食埋飯先番屋企，用咁多時間去得到30分鐘以內嘅快樂（當你次次都30分鐘）頭幾年可能佢覺得只要你開心就值得，過多幾年就希望用呢d時間做番自己中意嘅野，唔你唔想同你搞，只係覺得不如搵多樣興趣，次次見面都搞會無癮（對條女嚟講）[/member ]

佢幾大

屌你老母 我三個月先有一次都未出聲呀

因佢話唔想每次一有獨處時間就一定會扑野
我建議你打左飛機先見佢好D

分手啦痴撚線

咁就緊㗎啦，冇相處點可以㗎
特別係前面做到好氣氛，你都未性刺激佢 佢d水已經流到baba聲要抹…唔係嘅話，唔好話佢，你都未必可以硬到盡…

咪話唔教精你
女仔好簡單 俾佢feel到你好愛佢就得
接收工 送小禮物 小驚喜
著裙幫佢綁鞋帶 買零食 送花
訂餐廳 行馬路時拉佢行入面
以上重覆幾次

到扑野時 老虎蟹都唔好插入住
起碼前戲半個鐘先 錫多啲
慢慢上至下 下至上
敏感位留耐啲 我自己就耳仔同頸
務求令佢岀哂水

好多人睇a片睇上腦 以為一快女仔就爽
冇錯 但係要建基係好濕同足夠前戲上
一定要慢慢按 比你想像中仲要慢同細力温柔
到時主動騎返你都仲得

重申一次 冇女仔唔享受性 問題係性伴嘅能力

青頭？

妳係絲打？
好撚正講解得

Same 男女角色調轉
都唔知點行落去
好辛苦 好愛但完全滿足唔到
點解咁冷感啊

其實好多女仔都係有性有愛
男仔就可以有性無愛

你比到愛個女仔feel到
唔好覺得自己好似肉便器

上個男友好渣 又細 個人又矮成個鐵甲蛹咁 仲要成日覺得自己好正 慢慢發現佢性格缺點更加嫌棄佢唔想同佢搞
換左現任好好多

女人性慾三十如狼，四十似虎，比十年時間佢，
不過到時可能係你唔想屌佢

出去搵食，咁簡單都唔識抵冇西屌

我男友成三十中都好似唔洗性慾，一個月先得一次

男朋友三十歲左右，由最初好得，到依家又軟又快射，明明一個月先做一次，點解仲會咁架？我已經好投入架啦，唔通我帽事？

想同班男人講
連前戲都唔做 不如去打飛機算啦你地
根本冇當條女係人

係咪搞到佢唔爽/舒服啊
如果係舒服既 點會唔想做

每次都得你一個爽？佢沒射到？

痴撚線

我加下抽下水都比我女友打走我個手
做愛次數愈來愈少
加下個幾月都冇做

有時問佢可唔可以做又話無性趣
又話我當佢肉便器

可以的話 我都想佢明白下我有需要

換個女朋友

乜撚都唔好講！我個ex又係完全零性慾。依加呢條女，真係就嚟虧。一日四次。你知男人射完未撚軟㗎嘛，佢仲係鳩咁un，好撚想死，最抵死嘅係un下un下又俾佢un返起，已經係攰到仆街，但細佬唔爭氣！

唔緊要啦，我一個月一次呀而家，搬埋一齊住1年渣

兄弟，i knw that feel

我同女友一齊都六年幾，但因為佢身體問題，每個月黎m日子長過正常女仔好多（大約3個禮拜），每次都要夾岩天時地利人和先有機會做，加上佢有潔癖加成日會亂諗野，成日做之前搞一大輪（清潔，消毒 ），做做下又停下，好無mood。。。

其實我知佢都好內疚同唔開心，但身體問題呢d解決唔到真係無計。對上一次完整做完己經唔記得幾耐之前了，而家都開始麻木，自己搞掂算數。。。

學下點令佢enjoy d, 齋插好快悶

我同我而家個女朋友 未一齊前
佢話已經想比我破左佢處

放心 會分手
我拍左3年半 最後佢都係同我講分開
身邊啲人完全唔相信我地會分手

AV日日睇你會唔會睇到厭睇到驚

唔比呀

三個禮拜好誇張喎 有無睇醫生？
有同事就係黎m黎得太耐太多 一check有子宮頸癌
好彩發現得早而家仲生勾勾

睇過好多次，醫生話荷爾蒙失調，但我女友唔想食西藥，淨係間中食中藥同埋平時戒口調理。。。但我覺得無乜功效

初初都會發佢脾氣，耐左就習慣哂，知道佢都好辛苦

乜你咁仆街嫁 你都話以前一直你女友遷就你一星期兩次 佢自己性慾低都願意配合你
但你有無考慮佢感受？我整係見到你不斷強調你自己有性慾 其實你條女無欠左你
支持你分手 唔好害左個好女仔
垃圾

捉佢入醫院check啦 就算真係荷爾蒙失調都要搞返掂佢
唔好話唔鐘意食西藥 雖然我唔係醫生 長期咁落去對身體一定唔好先

我勸過佢好多次，同佢講呢個已經唔關性生活事，係嚴重影響身體既問題，但每次一講呢個話題佢就會好激動，因為佢性格係杞人憂天，鐘意亂諗野，佢話唔知食完西藥會唔會有後遺症/負作用，又話驚食左荷爾蒙藥會愈食愈肥 而家我都放棄了。。。

我都想一星期有一次

我絲黎

d人成日問 有女朋友仲成日打飛機？

唉...

不要嘗試改變對方，我同個fd都有類似經歷，忍左個性冷感女友5-7年，最後都係要分手，好後悔點解唔早d分。
當年AL讀 殷海光《人生的意義》。就如人生，要先求食飽飯，有安穩生活，你才能追求人生的真善美。
愛情也是一樣，性愛是拉近彼此嘅一道橋，連基本親密關係都不滿足，還談什麼更高層次的形而上關係。

處？

我同老婆兩年冇搞野咪又係咁過

我同我男朋友同居甘濟 佢差唔多晚晚都要啜lin 就算冇晚晚都隔日 好反感 搞到我對比佢啜唔再係有性刺激 而係好痕 極到唔想比佢掂

成個bb咁

笑左

琴日佢想搞 我都諗住好啦搞啦 到真係掂我個陣好似被逼甘 仲委屈到留左兩滴淚

其實一直都好地地 呢排唔好話搞 打茄輪都唔想 唔知咩事 同埋真心講佢甘大條 我下面又唔係大 我覺得有野係下面塞住個種感覺唔舒服 得同佢都係緊入 都唔知點解啲人扑野扑得甘爽

同樓主交換囉

應該都係不外乎冇做夠前戲
所以未夠濕 未夠擴張

所以話香港性教育真係…

比你睇WHATSAPP 又點, IG 呢, FB MESSAGER 呢?
大撚把古惑野啦

我相反
成日想玩有性冇愛角色扮演…
咸濕老闆淫賤情婦或者阿哥阿妹play嗰啲…
但係條仔唔肯
話會呷醋唔想搞

好正
呷邊個醋

弱智？

同感樓主

我都係
已經冇乜機會可以開心下
講笑咁講想一齊搞嘢
佢都耍哂手擰哂頭
我寧願你笑笑咁拒絕
都唔好咁直接
好撚hurt

做乜鳩

原來咁多人有問題
咁我番工番到唔想扑都唔算好大件事姐

屎都冇得食都重忍到 犀利

其實都係

香港男人好撚淒慘
做個愛都咁閪艱難
所以搵到個性同愛都夾嘅另一半真係要好好地珍惜 唔好錯失佳人
性同愛都係人嘅本性
啲洗女點解硬係覺得啲男人當佢咪3係肉便器 洩慾工具?
明明係男朋友 睇翻上面啲post 都唔似係啲日日嘈交 性格不和嘅配搭
但係一去到性就耍手擰頭(重要本身開始都有)
咁其實係男人對另一半嘅態度問題呀 定係啲女人耐咗真係唔想扑呢?
真係諗到都覺得淒涼